CSL 定Smartone嘅學生plan好用？

如題

又世界級po 留名準備開戰

lm

推！

學生plan都138一個月
用hkbn好過
138學生plan狗也不屌

同問 一個廢啲8gb 有一個冇咁廢6gb 好難揀

不過大學有wifi有時會用少啲

Lm

千其唔好用CSL

無知一問
Csl同smartone兩個學生plan係咪都係用爆咗6gb或者8gb之後轉限速數據而唔會直接cut你data?

why

應該唔係....?

必須csl

cmhk

smt廢既，大家唔好用

咁你依家用緊咩

smt唔係

Smt
利申用緊csl

咁不了csl算
我個個月都爆data
佢cut撚咗我都唔知點算

用csl包後悔
如果你成日撘地鐵更加唔好用

咁西鐵呢？

西鐵same

錦上至美孚 爆格但回連登都要load
繁忙時間多人就咩站都係咁

csl學生plan冇無限, 不過可以+$100用量王

Csl唔係都一樣咩
用家真心勸你諗清楚

嘩屌仲要加多100
2百幾個月真係

學生plan唔係無約咩? 每個台試下用一兩個月唔得

建議用3，吊打全部

但3好似俾人屌得仲勁？

用緊3 學生plan 6gb
地鐵大部份情況都用到 好少load空氣

幾錢？簽幾多個月？

3學生plan係全速？

x2

間間都比人屌啦

用左3 差8年了

係

好似係106 6gb
148 10gb
大約係咁上下 唔太記得清楚

千祈唔好用csl 會結界的

Smartone收得唔差喎
利申t學生plan

Smt

Csl以前就好
而家結界台黎

csl 地鐵可以慢到whatsapp都send唔到

智障先用csl

csl係垃圾

load條命

係load空氣ja

點睇cmhk學生plan

搭單問下咁sun mobile 定 hkbn學生plan好用

4G+ 都可以連Facebook 都load吾到

smartone啦，csl真係好撚垃圾

SMT咪一撚樣
我唔係學生plan都咁啦
更何況你地二等公民🤦🏻‍♂️

我依家就係用緊cmhk 不過非學生plan 以前簽落 好慢頂唔順 條友叫我加錢變學生plan 我唔想再食多24個月屎

推

想知

推 求解

Hkbn 個 network 係租 SmarTone

千萬不要CSL

咁有咩分別

搵sales 簽左3 台128 9Gb 學生plan 免18
+118全速無限

用開儲值卡

有冇sales聯絡方式？

推

用緊csl大專生plan $146一個月8GB 用完cut

好用？

之前用cmhk 好過cmhk

128係6+3gb 多個3gb係轉台優惠

btw smt已滿，請去其他台

咁就繼續用啦
$146 8GB算係咁啦
一分錢一分貨

但免到18嘅

Smartone>3hk>csl.>cmhk

3hk>csl?

CSL學生plan無約架喎

唔好用CSL
觀塘線一定收唔到
多人啲嘅商場你都上唔到網
同埋郊外佢真係好廢

商場可以用wifi
效外有邊間收得好？